<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<festival>
    <mainInfo>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Цель Фестиваля:&lt;/strong&gt; диссеминация педагогического опыта в области реализации современных педагогических технологий в образовательном процессе среднего профессионального образования.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;В Фестивале имеют право принимать участие преподаватели, мастера производственного обучения.&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Все заинтересованные лица проходят обязательную интерактивную регистрацию на сайте с указанием статуса (конкурсант/гость).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Участники, прошедшие регистрацию в качестве конкурсантов, выражают тем самым согласие на размещение видеоматериалов на сайте Фестиваля,&lt;strong&gt;&amp;nbsp;&lt;/strong&gt;где они будут доступны всем зарегистрированным пользователям. В свою очередь, зарегистрированные пользователи (гости) могут ознакомиться с представленными видеофрагментами, оставить на сайте комментарии, в которых высказать мнение и пожелания, предложить рекомендации по организации занятия. Комментарии, нарушающие этические нормы, будут удаляться модератором.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Для регистрации на Фестиваль необходимо &lt;a href="https://festival.permaviat.ru/registration"&gt;заполнить форму.&lt;/a&gt; Для конкурсантов необходимо указать ссылку на видеофрагмент на хостинге &lt;strong&gt;RuTube&lt;/strong&gt;. Ссылка на занятие должна быть открыта для публичного просмотра.&lt;/p&gt;</mainInfo>
   
    <info>&lt;p&gt;1. Общие положения:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;1.1 Настоящее Положение определяет цели, задачи, порядок и условия проведения фестиваля «Калейдоскоп педагогических технологий» (далее - Фестиваль) для педагогических работников учреждений профессионального образования.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;1.2 Фестиваль проводится с использованием дистанционных интерактивных компьютерных технологий и предполагает помимо непосредственного участия возможность зарегистрированным пользователям (гостям) ознакомиться с материалами участников на сайте фестиваля.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;1.3 Размещение видеоматериалов конкурсантов на сайте Фестиваля в Интернете обеспечивается посредством дистанционных интерактивных технологий. Материалы размещаются в авторской редакции, преподаватели-участники фестиваля несут ответственность за содержание и качество представленных материалов.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;1.4 Участники Фестиваля получают сертификаты об участии в мероприятии. Гости, зарегистрированные на сайте Фестиваля, имеют возможность просматривать и комментировать материалы участников. Активные участники обсуждений также будут отмечены сертификатами. Педагоги, представившие лучшие материалы, получат дипломы&lt;/p&gt;&lt;p&gt;2. Цели и задачи:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;2.1 Цель Фестиваля: диссеминация педагогического опыта в области реализации современных педагогических технологий в образовательном процессе профессиональных образовательных организаций.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;2.2 Основные задачи&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- совершенствование учебного процесса посредством применения педагогических технологий, ориентированных на формирование, развитие и контроль компетенций в соответствии с требованиями ФГОС;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- выявление лучших практик применения образовательных технологий в ходе урочной и внеурочной деятельности, обеспечивающих эффективность и результативность образовательного процесса;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- стимулирование профессионального роста и повышения уровня педагогического мастерства преподавателей профессионального образования в области реализации ФГОС посредством применения инновационных технологий в учебном процессе;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- создание условий для активного взаимодействия профессионального сообщества педагогов образовательных организаций системы профессионального образования по вопросам внедрения инновационных образовательных технологий в педагогическую практику;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- повышение уровня ИКТ-компетентности педагогов при организации сетевого взаимодействия.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;3. Участники фестиваля:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;3.1 В Фестивале имеют право принимать участие педагоги образовательных организаций профессионального образования: преподаватели, мастера производственного обучения.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;3.2 Все заинтересованные лица проходят обязательную интерактивную регистрацию с указанием статуса (конкурсант/гость).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;3.3 Участники, прошедшие регистрацию в качестве конкурсантов, выражают тем самым согласие на размещение видеоматериалов на сайте Фестиваля, где они будут доступны всем зарегистрированным пользователям. В свою очередь, зарегистрированные пользователи (гости) могут ознакомиться с представленными видеофрагментами, оставить на сайте комментарии, в которых высказать мнение и пожелания, предложить рекомендации по организации занятия. Комментарии, нарушающие этические нормы, будут удаляться модератором.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;4. Организация и проведение:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;4.1 Для проведения Фестиваля создается организационный комитет, в состав которого входят преподаватели КГАПОУ «Авиатехникум».&lt;/p&gt;&lt;p&gt;4.2 Обязанности оргкомитета:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- создание условий для качественной реализации цели и поставленных задач Фестиваля;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- разработка положения, организация и проведение Фестиваля;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- определение экспертов конкурса;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- организационное сопровождение участников Фестиваля;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- информационное обеспечение участников Фестиваля и заинтересованной общественности сведениями об участниках, правилах участия, ходе и результатах Фестиваля посредством сайта.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;4.3 Фестиваль проводится в один этап – заочный. Конкурсант должен представить актуализацию использования педагогической технологии и видеофрагмент - не более 20 минут учебного занятия (внеурочного мероприятия), позволяющий оценить практику применения педагогической технологии или ее элементов на каком-либо этапе занятия (мероприятия).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;5. Сроки проведения фестиваля:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;5.1 В соответствии с планом работы ГБУ ДПО «Институт развития образования Пермского края» и КГАПОУ «Авиатехникум» &lt;strong&gt;с 25 апреля по 17 июня20990года&lt;/strong&gt; реализуют Межрегиональный Фестиваль «Калейдоскоп педагогических технологий».&lt;/p&gt;&lt;p&gt;5.2 Регистрация участников через Интернет по интерактивной заявке &lt;strong&gt;до 31 мая&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;6. Контактная информация:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;6.1 Координатор Фестиваля: Шачкова Марина Петровна: (342)212-14-91; 8-961-756-78-09 (сот.)&lt;/p&gt;&lt;p&gt;По техническим вопросам обращаться к Багиной Ксении Евгеньевне по адресу эл. почты: fest.permaviat@mail.ru&lt;/p&gt;&lt;p&gt;7. Финансирование фестиваля:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;7.1 Участие в Фестивале бесплатное.&lt;/p&gt;</info>
     &lt;/details&gt;
    
    <instruction>&lt;p&gt;1. Вам необходимо &lt;a href="https://festival.permaviat.ru/reg"&gt;Зарегистрироваться&lt;/a&gt; в системе или &lt;a href="https://festival.permaviat.ru/auth"&gt;Авторизоваться&lt;/a&gt;, если у вас уже есть аккаунт.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;2. Перейти на страницу фестивалей, выбрать интересующий вас фестиваль и участника.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;3. Теперь вы можете прокомментировать запись участника!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Возможность комментирования работ закроется с 18 июня.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</instruction>
    <help>&lt;p&gt;Если у вас возникли вопросы, пожалуйста, свяжитесь с нами любым удобным для вас способом:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;1. Координатор Фестиваля: Шачкова Марина Петровна: (342)212-14-91; 8-961-756-78-09 (сот.)&lt;/p&gt;&lt;p&gt;2. По техническим вопросам обращаться к Багиной Ксении Евгеньевне по адресу эл. почты: &lt;a href="mailto:fest.permaviat@mail.ru"&gt;fest.permaviat@mail.ru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</help>
    <short>Фестиваль проводится в ограниченные сроки.  В Фестивале имеют право принимать участие преподаватели, мастера производственного обучения.</short>
    <file>polozheniye2022.doc</file>
    <instruction_file>Rukovodstvo_polzovatelya.pdf</instruction_file>
</festival>
